文宣組!今晚警察完全失控，要向全世界展示!!!!!

屌佢老母連議員同記者都夠膽郁

推 文宣好重要！！

[文宣畫畫 入一入黎］警察就係乜撚都唔驚 先咁大枝野呀！

要強調返示威者係想走, 但俾人圍走唔到, 一路退緊都俾人打
有啲直頭唔關事, 行過/食完飯行出去, 都俾人圍/嚇/打